[
    {
        "questionText": "Каким способом можно регулировать ширину колеи задних колес трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только бесступенчато.",
            "Только путём перестановки колес.",
            "Обоими способами."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой тип гидрораспределителя устанавливается на тракторе Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Двухзолотниковый.",
            "Трехсекционный.",
            "Четырехсекционный."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое номинальное напряжение имеет электросеть трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "6 В.",
            "12 В.",
            "24 В."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как разрешено производить отделение борта покрышки от обода колеса в полевых условиях?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Выбить диск кувалдой или молотком.",
            "Положить под трактор колесо, поставить на него домкрат и поднимать трактор.",
            "С помощью монтажной лопатки.",
            "Верно пункты 2 и 3.",
            "Верно пункты 1 и 3."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком положении необходимо устанавливать рукоятку гидроувеличителя сцепного веса при переезде тракторного агрегата на большие расстояния?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "ГСВ включён.",
            "Сброс давления.",
            "Заперто."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова величина полного хода педалей управления тормозами трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "50 - 70 мм.",
            "70 - 90 мм.",
            "90 - 110 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как изменяется ширина колеи задних колес трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Перестановкой колес.",
            "С помощью червячной пары в ступице колеса.",
            "Способами, указанными в пунктах 1 и 2.",
            "Перемещение диска в ступице колеса."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли работать на тракторе со снятыми брызговиками?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Нельзя.",
            "Можно.",
            "Можно, в бездождевую погоду.",
            "Можно, при выполнении полевых рабо."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких условиях можно производить очистку топливопровода трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "В любом состоянии двигателя после перекрытия передачи топлива.",
            "На горючем двигателе после перекрытия подачи топлива.",
            "На остывшем тракторе после перекрытия подачи топлива."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких неисправностях коробки перемены передач допускается эксплуатация трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Повышенный шум в КПП.",
            "Самопроизвольное выключение.",
            "Лёгкая вибрация рычага КПП при работе.",
            "Затрудненное включение передач."
        ]
    }
]